成件事 是咁的

然後

搵下佢地 instagram
鍾一憲 -

🤷🏿‍♂️ 同一個人黎架？

當年好欣賞佢地個 2.5d MV 當年好有創意